屌那星 今年謝師宴去帝濠酒店搞

大獎係帝濠桑拿套票

牙蓋

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MBA
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up 同上高登
日撚日恥笑IVE 毅進仔
仲有人倍佢

帝濠餐牌係食公仔麵

IVE謝師宴?

我係搞手

有果盤同小食盤

仲要逼你一路睇av一路食

講真謝師宴有貢多老處搣時仲洗乜睇av

今年留級, 阿蛇講明下年要去水立方搞, 典算？

d女坐係道咁能hea既

又吹奏帝濠

打雀謝師

樓主每年都有一次謝師宴

我學校男教師請去9號會所

40歲仲讀中學

尋晚先去完

3000 蚊有冇類近miss pun既囡囡

比盡380

蓋清年年都有謝師宴

啲阿嬸個頭
Xjapan 咁款喎

咪玩 1 萬我都即比